祝你班bot狗嘅老母比人捉上山屌

都無撚得炒仲走去用bot
真係屌撚死你班撚樣
捉你哋老母日日比人屌

咪就係 sd完訊息等回再入驗證已經玩完

屌你老母 我自用姐 你bot黎把撚

自用都咁撚難 屌佢老母

Bot狗落地獄啦，屌你真用家想買都無

有呀 咪又係禁唔撚到 屌

訓回籠覺算

捉啲bot狗老母比人屌 老豆有性病

有又點,又要揀2字又要揀hkid,邊夠bot狗快

等walkin算 由你班炒狗搶飽去 幾百蚊水位都爭餐死黎炒 港柒真係唔死冇用

入完登記代碼已經彈返去主頁

無任歡迎為咗幾百蚊水位做狗嘅人入嚟挑機

屌曬你地班炒狗bot撚老母 我想換電話呀撚樣
而家又要唔知等幾耐

AGGER
見到尋日班炒狗賺唔到幾多
以為今日會好易RESERVE到..

兩部加埋得一千多d bot狗都秒搶
Hong Kong is dying

係屌你班窮撚bot狗嘅老母呀
唔好深潛啦你哋
有幾百蚊水位唔係好撚叻仔架咩

心已灰,0801入驗證都唔得。祝班bot狗炒燶

慢就慢啦
我棍都棍到4部256黑

跌撚穿ipo

屌禁左幾個時間都無 bot狗食屎啦

呢部無人要

嬲啊

想自用都咁難?

銀太核突 要唔落
今朝禁2部黑自用都唔得

自用用家 要成12月先有機用 你老母你班炒狗就第一二日已經揸住周家走 成班窮撚跳樓死左去啦

Bot狗死全家

人問題
我夠自用啦
都棍到

一日有水位都阻止唔到ir比bot狗搶爆就算平手佢地信用卡賺miles都賺死

你老母啦
人問題都講得出？

用apple store app姐，唔洗入sms
應該好多bot都未work

Bot狗都買唔到呀屌

食抄算

walk in 係大舖有原價買啦

邊間大舖有？

特選客戶

成皮野買部垃圾

我係垃圾所以用垃圾

正評唔解釋

幾時去堆田區

🔊[iPhoneX]回收價 更新時間:2017-11-04 12:45:20
IPX銀64GB: $ 8800(+212)✅
IPX黑64GB: $ 8950(+362)✅
IPX銀256GB: $ 10350(+462)✅
IPX黑256GB: $ 10800(+912)✅

地址:九龍旺角亞皆老街83號先達廣場地下G79舖
報價專線:6060 6062
*所有收機價只供參考，以現場收機價為準。

得幾百蚊水位都搶
你老母生著你地真係慘

過多幾日幾百蚊都冇啦 我見佢今日IR都可以今日即有貨
27號果下明玩鳩D炒狗 訂左2-3星期果班炒狗 真係RIP
APPLE好波 特登扮冇貨 最後一野喬起哂班炒狗

炒狗死全家

琴日朝終於中左部灰64自用啦
手感幾好幾新鮮
係成日驚變烙印戰士